民陣 下次不如試下咁報人數

用818今日為例:

維園 到銅鑼灣一帶 今日人數係超過170萬人次
由於 鵝頸橋以外未有義工安排計算
但我哋相信 灣仔 金鐘 中環 北角 炮台山 一帶
嘅參加者 因交通同路面擠塞 未能進入集會
但佢哋都係持同一訴求

所以民陣推算 維園集會
連埋上述地區嘅參加者係達250萬人次

/

你咗170萬就係170萬
蘋果通知都係第一時間寫咗 逾170萬
我知主辦單位 有佢嘅擔心
但如果 我哋明明真係有超過依一個人數
點解又為持守一個 數字上嘅道德枷鎖呢？

突發 好似唔適合

推

push